TWICE 係值得難得一見女子天團

有咩女團可以係咁？

1. 出道五年實力冇進步反而退步

2. 真唱見光死 跳舞又唔齊

3. 上綜藝一班成碌木咁 ( 多賢算好 D ，Blackpink少上綜藝，都有趣過你班TWICE

依家專輯銷量仲keep到咁勁
真係神奇 ( 其實開始走下坡 )

好擔心TWICE未來點算

同一間公司師妹 ITZY 整體仲好過TWICE
( ITZY Lia 起碼會進步緊 )

I Can’t Stop Me其實真係唔差
只係Twice浪費一首好歌
比Gfriend 同 Oh My Girl /宇宙少女唱
肯定屈機

是

仲要個個都醜 都有人吹奏

哈比人男人樣+西女人+大波姣雞+碌木+肥婆
樣樣都有

全部企埋一齊多功能集合於一身完美組合

TWICE其實......

西女人+大山婆 (Feat. 七個隊友)

I Can’t Stop Me比APink唱
一定好成功

佢地d衣著真係好支那廣場大媽

對比同一間公司師妹
ITZY係Sell青春活力潮流自我
點解TWICE會變成Sell過氣支那廣場大媽

連登仔唔肯面對

連登Once唔肯面對

行刑encore
到底有邊團會咁

冇

值得難得一見？
發覺黑鳩T寶都係智撚障
表達能力一舊舊，字都未撚識打

上個live音樂show
唯一假唱女團 勁到反唔落

應該係唯一上sketchbook會咪嘴嘅團

實力好強

做乜抄我

唔好意思

你嗰段真係太有意思

全球百大第一美女

歡迎加入反Twice隊伍

呢首歌本身就好難聽
佢地啲歌18年之後全部都垃撚圾

放心
連登大把人反

咁快就半年

前日睇完mama以為佢地去咗支那春晚

Momo 唱歌真係好難聽嚇死人

西女人咩

Sana

MOMO可以做Solo歌手

ITZY

ITZY 屌打 TWICE幾條街
一個 Lia 屌打TWICE九條友

忍痛正皮

韓國有itzy, 日本有niziu, 佢地真係要考慮另外發展

出道五年到依家咩都賺夠了

連登繼續反TWICE我就放心
TWICE可以繼續紅落去
aespa都係越屌得甘就越紅

粗粗地每個都應該賺到層豪宅，俾機會其他人仲好

唱兒歌咁就發達

時勢造出來，加上公司搏老命搵錢

歌唱得差咗係作曲嘅錯

不如Twice 代替izone 解散啦！
起碼人哋就算係限定團，班𡃁妹都會認真表演，
Twice 好撚不知所謂啲女又樣衰（除Mina)

有OMG正評

身為所謂一線女團上台唱歌咪嘴真係好醜樣

搏老命搵錢但係又唔改善實力

有人唔做 要做on9ce

真，不嬲好撚憎

最弊唔咪嘴仲醜

3認同
bp呢次節目搞笑左

IZ*ONE雖然係造假團
但係至少都會認真活動
起碼唔會冇進步仲要退步
風格起碼唔會一直係兒歌

Momo算係咁

我又唔覺izone有咩兒歌喺到，最多話佢係可愛風
上次CB嘅風格係童話風 可愛風，同兒歌差好遠哦

不嬲女團都係等新人取代架啦

係印狗先會鐘意

無留意 不過綜藝真心個個唔知做咩咁
Blackpink 最近上認哥個集都okay 換轉Twice就睇到好鬼悶

iz*one主打冇一首兒歌wor sidetracks就有

上次cb主題同造型童話姐 實際邊忽童話

Bp > twice

娜蓮好慘 明知佢上唔到個音照分part俾佢焗佢咪咀出嚟俾人恥笑

c位你估咁易坐

一句講晒當初揀人已經冇有料嘅main vocal 蜀中無大將

娜璉作先鋒

真係唔係講笑點樣可以揾到6個柒韓妹組女團，特別係閪女人同多腎
3個日本妹算好小小

點解

多腎有咩問題
閪女人就一定有問題

多腎都係爹吔親生女
今日Sixteen 明日489
過多排 小柔就會好似多腎咁深得一眾wizone既歡心

油雞食屎

其他團輪住因其他活動而請假
佢哋輪住因病請假

傷兵一個接一個
輪着Sick Leave

唔好代bp比啦大佬bp真係唱歌
Twice 一班dancer黎架炸

垃圾公司仲係咁放資源落佢地到

ITZY 唔放資源
竟然仲繼續放資源過氣TWICE
TWICE其實開始走緊下坡

唔怪得MAMA最佳女團 BP

ITZY都算ok 但係其他真係0資源咁濟

Dancer都有實力過佢地啦
佢地連伴舞都不如
跳小學雞舞 成班A cup夾奶夾到上頸 變曬形 着到大陸夜總會陪酒妹咁
真係毒撚先會覺得正

個老闆以為靠露下波露屎忽露大腿就可以電死全部男人
根本冇taste 先j得落

加吓佢哋連樣都冇呢！個個都走哂樣
樣同izone比又係差一大截

連登Once根本唔肯面對現實

好多人追開一團就唔會轉，就好似一個熟悉嘅朋友咁，佢哋以前係有啲吸引力嘅

山婆巫巫都A cup

Izone d女絕大部份都好樣衰喎
定一兩個靚
計日本妹成員都同twice個三個無得比
可以話根本唔靚
你話實力
咪玩啦
聽k pop, 就咪講實力

IZ*ONE 油雞就肯定好樣衰

咁blackpink , mamamoo , (g)idle呢啲叫咩？

油 娜 周都係小弟喜歡的

但事實係Kpop有好多隊都有實力
Twice就一定冇

同天后twins冇得比

勁嗰d foul撚晒, Jiwon Natty Somi彩姊妹，全部有實力有綜藝感過贏嗰班好多

認真問
除咗k pop
你哋仲有冇聽其他音樂

J pop ，間唔中廣東歌 點啊？

無嘢
我出番去

其他團會好enjoy地唱，但佢地encore無時無刻都表現出awkward 唔敢唱既氣氛